今日運動我有少少改觀

是咁的，今日去大埔發夢，比義士追住黎打，我唔明白大家都係義士，但係會追住自己友黎打，到底我比義士打係邊個錯？
經過今次真係對香港失望，更加對義士失望

你做咗啲咩 邊有咁多人唔打 就係打你

又唔講發生咩事

一句話就想老屈義士？

唔好灰住 不如講下成件事？

其他人唔知啦，但我都係行過

係囉。主席話，無無緣無故嘅恨架。
當你無鳩吹你條柒頭肯定做左啲唔知乜撚嘢啦。

收皮啦

明顯係警察著黑衫打你

sorry冇講清楚件事
晏就黎join，遠影比朋友現場情況，就比人圍住

你唔知影黑衫相會比黑衫打呢條rule咩
無差別對待架

希望下次發夢大家會留意身邊既義士，可能真係有其他人扮義士

轉載（已fact check）：
家中親政府媽媽終於轉軚，佢話又一次證明唔理市民生死，話就話係暴動，但特區政府同港英政府嘅做法差天共地，人地67暴動時果斷戒嚴，噉普通市民咪閂埋門，你啲警察出面掟乜掟物都唔關我事囉，依家特區政府又唔戒嚴，仲走去居民地方到亂掟催淚彈，根本就漠視市民嘅安全。上次打風又唔宣布停工，根本個特區政府都亂嚟嘅。依家連藍絲都知林鄭點心理變態法啦，推晒全香港人出嚟死

咁你都唔明點解

但我每次都會打哂格仔，一定唔會露樣

你影人樣？

唔好講廢話啦 你影咩相姐？仲話自己出開黎？
定係你想分化呀？

人地點知你會唔會打格仔
三五識七,就算你表明話會打格仔 人地都唔一定會信你
所以最好都係唔影

影你老母咩
而家去旅行
你真係打得少

去前線影相真係抵打

老老實實，三唔識七，除非你出名到好似周潤發咁架姐，點解你會期望人地知你會打格仔？
要人地用十年前途去賭，為左信你一句「我會打格仔」？
兵荒馬亂，何必影相？影相既目的係咩？
同埋打格仔並非物理遮擋，並唔係還原不到既技術黎。

代佢地say sorry
而家影相返大陸會俾人抽血架
為安全著想, 下次唔好影啦

你影一影 隨時變罪証
你俾人打醒好過你俾狗拉返去供出黎

其實樓主你都係自私影姐講真，乜影個幾張相真係咁重要咩？你對人地失望？講真人地日日可能都為左香港出生入死/保障緊自己隊友既私隱，而家重有好多老豆老母搵仔教仔grp，好心你就放棄下你個幾下私慾，唔係都唔該體諒下人。

出左黎咁耐
唔係唔知規矩下話
未試過 都見過啦

瓜田李下
唔好影相

死全家啦你on9

發夢影人相 仲開po博屌

已經有幾個post講影下相就會畀人打比人鬧, 真係相當有可疑

都知影相會比人話架啦
今日發夢已經見啲手足好聲氣左

佢應該冇出開嚟，喺咪攪事。巴絲自己睇清楚

名唔是咁出的

影影影，打卡咩

我又想知無啦啦點解要影相喇？

不割席

好喇 下次唔好影啦 大家唔好屌咁大力

收。皮

影你老母，抵死啦

分化撚，我P牌仔都睇唔過眼

ON9 ,落得場都知唔會影相, 收皮啦5毛

一係你就根本冇出過扮前線
一係你就係戇鳩

明明下面d留言都係支持無差別打影相嘅人
但係就悄悄留低負皮

百幾人行過唔打，係追住你黎打? 唔講理由既我直接block算

即係自己做仆街野就得
但一比人講就唔鍾意囉

篇文作得唔錯喎

咁扺你啦
唔識避嚴？
我係你既話 唔小心做錯野
就吞左呢啖氣
吞唔到就死埋一邊唔好嘈

好多市民都唔知

你地姐好自己咪得囉
成個黑社會咁亂打亂屌人

你死差佬影人大頭緊係打鳩你

唔係想割 但我地唔係狗唔好比仇恨沖昏頭腦
大家諗清楚自己做緊咩
今日唔係end game

林鄭因住後尾幾年🤬

6月開始已經叫唔好隨便影人相 而家已經係8月5號

你既行為, 同走入元朗村外影相自殺一樣
怪得邊個

狗狗好撚驚喔 咁快出來帶風向

屌你老母 收皮啦

不分化

你話比人打就比人打啊？ 我夠比你老母強姦啊

好多市民想撐活動先影相

其實真心有咩好影？依家網絡禁發達，區區示威都有媒體直播架啦，直接叫你個friend睇下直播咪仲好？

咁你係有唔岩既
你同佢地講 即場del相咪得囉

推

原來今日個臭雞madam講唔好打果個就係你
你咁講完就真係抵你死被人打啦柒頭

霞姨！！！！！！！！！

行過就咪撚話自己義士啦

依家係有國安收集示威者數據啊屌你老母
自己on9走去怪人地, 又唔撚講清楚
你呢種豬閪真係算鳩數吧啦

點會影張相就圍你呀

咪扮啦on9

又行過 家下又晏就join 你諗好先啦不如. 而家唔得閒理你 行撚開啦不如

連仔到底幾時先可以係人名前加個被block數
真係好撚多5毛出嚟帶風向阻住哂

我今日一直都係現場 唔見有手足比人打 or 咁岩我睇唔到 P牌仔收皮 唔好覆 由佢沉

得喇，收多佐喇

大家唔好再推呢種垃圾post
熱門依家好多呢D post帶風向

呢個係咪樓主呀

你估依家出黎玩呀?

防止民意逆轉只需要做一樣好簡單嘅野

忍耐下啦
之前捉到咁多鬼
係會有啲疑神疑鬼㗎啦

打你果個便衣黎

你地知唔知咁樣會害撚死班義士
求下唔好咁撚無腦啦

知你係鬼，要打到你仆街！

你比咩人打呀？
又屈落示威者度？

諗好個故事未啊
唔好行過 甚或只係影相打咭都為自己冠上義士之名ok？

大眾就係無腦

政府就係要社會既人無腦先易操控

但你屌鳩大眾一定有反效果

又抹黑

哩個講得真係好

你自拍自己放上黎先，可能打錯人呢，你自拍自己加會員名一定有義士同你道歉

做咩遮你
玩分化

今日係某區收工時

義士仲提我地點樣走
點樣避開啲煙彈
雖然我地無罷到工
但義士都對我地好客氣

屌你老母死分化撚
唔好一句話義士追住你
一係9up 一係你做左啲衰野
我都有影相架

我出咁多次都未比人打
係咪你屌人老母呀

鬼？你講咩都得架啦

支那豬番支那咪冇人圍你囉

如果你真係真心支持呢場運動嘅
你乖啦 唔好影相啦
保護自己同其他人
大家都係緊張姐

又行過又義士
你到底係行過定義士吹水搞清思路先啦

點會有呢啲嘢發生，一定係鍵盤狗

收皮 blocked

影相仲扮無辜？
方法好簡單，係佢地面前Del相

咪撚扮蟹啦

又行過又發夢 屌你老母做五毛做到你咁撚柒有冇錢收架

三毛嚟

戇尻
話撚左現場除左記者直播之外唔應該有人影
肯撚定係俾人叫完唔好影之後仲走去影啦

我今日係到喎 好撚和平
係到老作帶風向？

block

好人好姐點會比義士追住黎打
一撚定係你唔岩在先啦

上前線真係唔好影相

如果你都係義士，你點會影相呀，下次扮得好啲

個個出過去都知，前線唔影相，咁都唔知你明顯唔係啦

點解咁鍾意影相

你條撚樣挑撥離間啦

有點火都呢⋯⋯手足係前線打生打死，冒咁大危險。你去影返自己啲手足？有冇腦嫁？你下次試下走去影狗，睇下有冇命出post

做左d咩要打你呀

明白啦
係我出賣左各位義士，對唔住
另外我係遊行過，打漏左字
同埋我係遠影，唔係好近影，可能誤會左

不分化，不割庶
光復香港，時代革命
保護下一代

打你果啲以為你係差佬
沒有無緣無故的恨嘅
下次醒啲

你3毛我地都追住打啦7頭 大家請block唔駛回

下次唔好影相喇
你都唔洗灰 我諗佢哋no offense
你知好多藍友/鬼混入嚟影人
我哋都唔想
如果你有hard feeling我同你say sorry

意志要堅定，樹大有枯枝是一定的，最重要緊記自己信念

做咩遮你

9up

講撚左兩個月咪撚影相
你老閪都要影，人地打死你都冇得怨

下次唔好影相啦
可能比人鬧你當時唔好受
但係前線人揾命搏大家有責任保護佢地

自己on9
唔影得相都唔知就唔好扮義士啦

PVC

又晏就Join 又行過
想點？寫撚咗大綱先啦

on9影人仲E樣果樣自我中心話自己會打格乜乜77
試下你做前線俾人影囉

你要講清楚你做錯啲乜，你係咪屌人老母呀

要知現場情況自己落嚟
邊個信你會打格仔
邊個信你del原相
屌你老母 抵

大佬呀，你穿哂崩呀。割乜？

行過定後join呀依家，屌你老母我擔心你連五毛都收唔到喎

其實你講清楚
你係邊個影黎做咩
同佢埋地講清楚，根本就冇野
今日唔識路影相send 比前線朋友，求接應
都有人會走黎問我影黎做咩
解釋清楚，比佢地睇冇影到人樣，好快就明事理，仲幫我手帶路
不過都希望各位態度好d
一黎比人屌我影乜鳩，跟住就一班人好大聲圍住，嚇到我跌埋手機
請各位態度好dd ，唔好一黎就屌人，問清楚先

同你一樣冇頭冇尾 掋比人打啦block

喂你求其講中間 冇前因後果點幫你

屌你老母on9仔

起底 block得

你自動出現俾我block就啱晒啦 垃圾

不割蓆不分化

吊我今日又係咁 係荃灣天橋上影 下面條馬路, 路上得幾個人, 又俾人大聲閙, 真係好L ON9, 一來勁遠我又冇ZOOM, 一定影唔到樣, 二來最唔明周圍都記者, CCTV, 是但一樣已經有晒個個大頭啦, 包括我. 完全ON9 冇邏輯. 我又唔係係人群裹鬼祟低抄咁 痴Q左線

0.5 負皮 上一頁

200%令政府中央收皮(和平合法易過長期罷工)

乜撚野罪証阿 姐係話啲後生仔沖出黎封路燒差館犯法阿 係咪又要分化阿

低級三毛，負皮，上一頁

你睇睇東方日報都屌林鄭就知咩事
東方屌埋警察虐待記者

到八月仲未知唔好影人？仲要講幾多次？

影相send俾朋友, 一 check你 send 過 D乜（你或你朋友嘅紀錄），就證明你喺現場。

Wts group 都有類似嘅指控，睇嚟係政府嘅新一波攻勢

肯撚定係圍你叫你del相唔撚del 先比人打啦on9

班黑警扮示威者打你啊 咁都唔明

示威者目標明確 五大訴求缺一不可

搞鳩你做咩

真心 推

自己衰ON9仲要唱通街
負皮不謝

push

又會個個唔打打你嘅？

再扮手足啦嗱屌你老母，扮扮扮，屌你老母係咪覺得自己好好劇？

影黎做乜on99

Block

自己去發夢竟然影相留record ，仲要send 埋比人搞到有網上record俾人跟。

死撚開啦你 自殺啦

唉 影相 枉你話自己係義士

作故仔我都識

咪撚講啲唔講啲啦屌你老母

唔該入黎支持下
叫連仔檢視下呢班5位數字ID既會員
樓主就係果堆喪屍帳號既其中一個黎

BLOCKED

你係撚義士

我今日出街都俾警察打，晏就，路過，好失望

都似係 點會一影就打

香咩撚野港人
香港人就係鐘意踩香港人

明明全世界都係咁

屌你老母！係度玩抹黑，詛咒你死全家呀你老死

我今日都有去大埔發夢 講真都已經屌得唔算大力 係話極唔聽既on9先大大力屌 唔知樓豬係咪其中一個啦

邊個黑社會

講真，依家風頭火勢，我出到去都唔會影相，保護自己同事又保護兄弟，依D野要自動波喇！

收皮啦分化狗 無證無據屈得就屈 屌你老母
見而家有風吹話啲前線亂屌人影相就搵位屈義士
我屌晒你全家陷家剷

我都有fd俾打 因為著咗白衫
大家真係需要冷靜啲

今日好多3毛 block

係我就唔block, block左邊有人去屌9佢地
等陣有腦既都block哂d 3毛, 剩底既人會比人帶走風向

扮義士比人發現咗所以打？
發生過咩事得你自己最清楚